裕株缺席一個月GFRIEND公司持續賣關子

韓國人氣女團GFRIEND訪台記者會資料照，右一為Yuju裕株。

韓國人氣女團GFRIEND成員Yuju（裕株），自10月底開始缺席團體活動，近日的官方行程表也都寫出“裕株不參與活動”，引髮粉絲擔憂。今（20）日下午，其所屬經紀公司Source Music表示，近日將會告知大家裕株缺席活動的原因。

由於Source Music自10月底就一直未回應此事，讓許多粉絲擔心裕株 “是否失踪”等問題。今日其公司表示“裕株的人身安全完全沒有問題（ 유 주 의 신 변 에 는 아 무 런 문 제 가 없 다 ）”，但仍未告訴大家裕株缺席活動的原因，僅表示近日會公佈此事。

裕株近日最後一次參與GFRIEND的公開行程，已是10月27日的事。但在11月9日公開的《月刊尹鐘信》的訪談中，被問及“今後的計劃”時，裕株曾表示：“會以GFRIEND成員的身份好好的準備很棒的活動，希望大家能守護我！”

為此，也有粉絲認為，“會不會只是要推出驚喜新作所以暫時賣關子？”，但也有粉絲對於長時間無法得知裕株的消息、公司又遲遲不給出具體回應而擔憂。本日Source Music透露裕株並無安全疑慮，也先讓部分粉絲鬆了一口氣。

有小道消息指，GFRIEND已確認將在下年一月回歸，而成員Yuju缺席活動的原因是為準備將發行的正式專輯作曲作詞。

ptt好似有講佢12月會出返嚟

GFriend的Yuju將從12月開始進行正常活動.

GFriend所屬公司Source Music 22日表示:"Yuju沒有任何問題,計劃從12月開始正常活動."

個公告咁短既

乳豬

會唔會係呢排人氣下滑想做新聞ja
利申 非串

唔係幾覺會影響人氣

希望係準備緊solo

一係整容失敗一係大肚

那個來

落緊仔

可唔可以講個合理啲嘅解釋

屌你老母Source Music

賓仔都忍唔住

成個月缺席又完全解釋唔到又懶神秘
根據Kpop啲團一路以黎既經驗 多數係入廠整容 一係咪公司做新聞引關注囉

有BB/抑鬱/勞資糾紛/身體出現其他毛病/俾人包/得罪惡勢力/想轉行
是旦一樣

被人中出大肚落仔/整容失敗/不和/特別造新聞

單新聞可能仲大迴響過comeback

整容/性病/大肚
是但一樣啦
到時12月睇下佢個樣有冇進化先

班黑粉除左識講大肚、整容，仲識講乜
冇證冇據是旦睇過張相見人唔係佢女神就係整容
你比人話你整容都唔會開心啦
理得你90、00、10後 做人做到你地咁真係睇得出連登仔幾冇品
聽kpop唔係叫你做功課(試找出該偶像有整容的部位)

我估應該係執緊個樣

一個月唔出現除咗落仔同整容仲有咩可以做？

咪係
咁估真係無錯喎
公司唔講原因咪要等12月睇yuju有冇變樣

乳豬全體但無左隻豬

豬返左嚟啦

第一次見佢中文名正寫
之前個個都係打Yuju或者乳豬